而家係街見到黑衣人覺得好親切

團結又高質既香港人好正